恭喜青衣居民成功解鎖防暴popo關卡

事緣係咁

到我地沿海皮行到去差唔多青衣城,就見到綠po係度開燈了(相係網友提供返)